懷念建制派愛國愛港劉馬車

馬車送給全香港警察:《Forever Love》永遠愛您們

劉馬車出席警察同盟會！
文/積遜猿

香港「警察同盟會」喺6月13日舉辦晚宴，咁多退休嘅警察朋友聚首同堂，緊係要支持返警察最近爭議好多，俾網民狂插嘅執法行動喇！咁其實本身都好正常，直頭係合情、合理、合法；和平、理性、非暴力嘅典範。

片段可見，警察話完香港示威者之後，隨即介紹劉馬車登場，講佢最近俾「暴徒」毒打。劉馬車攞咗枝咪就開始批評示威者，「呢班廢青搞搞震」，「香港好地地，係都要搞亂香港先得」，千錯萬錯都係示威者嘅錯。

劉馬車講自己俾人襲擊，講到眉飛色舞，在座嘅各位警察朋友都拍哂手掌，相當認同劉馬車嘅言論。Well，有網民話佢哋俾「更生人士」一個機會，都係好事嚟嘅。

「youtube 片已被有關人仕刪除，未知有無backup」

譚詠麟、梁家輝大讚馬車:香港年青人嘅榜樣！

愛國梅毒青年

立法會議員梁美芬大讚馬車:如果馬車係我個仔，我短幾年命都制！

馬車菜刀桶屎眼

上年見到馬車去撐警大會上晒鏡，我已經即刻準備好條鞭

強姦犯 仲未死

六年後 佢會變成點

依家可以狂鞭！

同你賭1皮野佢唔死出番黎唔駛一年又會衰風化野入番去

佢香港傷人單案都未完緊係唔駛一年又入去啦

唔番香港係大陸衰多獲入去